\section*{Obsah CD}
\begin{itemize}
	\item Tato bakalářská práce
	\item Program pro sběr dat
	\item Program pro provádění výpočtů
	\item Webová aplikace umožňující sběr dat
	\item Naměřená data
	\item Konfigurace použité v části "Výsledky"
\end{itemize}